1430 粉嶺見到水炮車出動

應該係PTU 總部駛出黎

推

OK知道

忍唔住要射啦

PUSH

push

不推不是人

大家唔好硬碰呀，要等佢射唔出

前後見到有兩架

好人一生平安

Push

今日用？

Pish

出黎洗地？

見到佢真係揸出粉嶺公路出九龍就好睇

一係避一係整爛佢

高空戰 遠攻戰 ，勿近戰，及防守

最低武力

落去廣東道睇佢可以點射

樓主係咪親眼目睹定收到啲圖

掛住試路牌

要係公路望住佢會唔會出去

各位手足請小心 並留意水炮車動向

上左牌，似今日會出

係時候出水泥洗衣機

屌你個水炮車

人唔好出矖黎旺角

我自己親眼見到同影低

又引人出黎

推 小心

50米呀

鳩鳴

85我要罷工

推唔郁

旺角見柒頭犬

希望唔好塞車啦

好似未出牌架wo

我要投訴你

搵人渣車係佢前面慢駛

試車？

上次外國有條友dum左個裝左水泥既洗衣機落去水炮車到
即刻報銷

第一架出左牌啦

聽說香港已變成無法無天

邊個叫你係凝固晒時搬運

之前有人sd咗e mail去電機
話出咗

車頂嗰兩支水炮包左膠套

手足小心

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

各位一定要小心！

引班狗去污穢地方，順便幫忙洗地

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

岩岩落樓都見到
旺角個邊真係要小心

各位注意安全

有無最新location

水車出動係唔洗牌

車頭牌 ROAD TEST 道路測試

即係試車 EMSD 仲未比部車出街做行動

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

最近基本上日日都係粉嶺做路試
好似話個基地係附近

屌

去緊粉嶺中心

邊度

AM9895

Shit

唔好死守同戀戰啦

推呀

向住粉嶺中心/聯和墟方向

兄弟萬事小心

推
大家be water

要做到真正BE WATER應該轉換示威模式，不被捕不受傷！

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

下下都最高武力，幾時會忍唔住出實彈？

向九龍方向定兜圈

Fact check 啊喂
如果佢只係試車會掛住「Road Test 路面測試」㗎
執勤先會 PTU 字樣嘅牌

FC?

要emsd 批架咩

咪就係搵市民做test

全港所有路上連登仔注意⚠️

兜圈咋 返左轉頭

今日先仲話測試

狗狗成日早洩

今日我地係咁轉地方 睇下邊到用到
成日想武力鎮壓 仆街黎

8.5 全民三罷

屌 會唔會test下test去撚埋旺角test

轉場

一見即散

MK尖咀都射

諗住去尖沙咀射遊客？

小心呀

根本批果條白痴路線唔係比你地行，而係用黎試車
求下你地唔好變7月7日翻版，要退要轉早d決定唔好下下拖到尾班車

唔知你係曲定直
架車只係出嚟行順車頭
唔好製造不必要嘅恐慌

路試，今日記招講左

而家咩位置？去緊九龍？

Emsd唔批咪告唔批嗰條友阻差辦公囉

見到真係要轉場 唔係講笑

準備好水泥

[芒享]各位打芒享用開咩武器

其實呢個位就應該解決左佢
講緊條水龍

去尖沙咀幫 D&G 洗袋

快啲出廣東道射9爛曬Chanel hermes gucci啦

光復香港
時代革命

pish

射大劣人

依家部車冇盾兵保護。

九成九催淚彈真係就無貨

up

手足們小心

屌佢老母，祝班垃圾毅進仔百病纏身

之前又話咩會路面測試一兩個禮拜, 又講大話

推呀
見到就走
等佢想射又討唔出

我無嘢講.

點解塊面包住一格格咁點睇路

推

一個都不能少

推！ ！ ！

推！！

要令架廢車射唔出

有冇5.5神風

之前sd去 覆左話上年第三季已完成驗收

喺旺角射？賠死佢

佢要換牌分分鐘啦

會爆屎渠架

真係出咪尖沙咀見囉
廣東道咁多名店，如果爆玻璃啲蝗自然會入去搶架啦

似忍左好耐

推啦！

屌 出水炮

鐵網其實唔會遮到視線

歡迎到廣東道清洗名店

呢頭話冇事就唔會出
個頭就狗衝出黎咁出

收到

be water be careful

防暴網係正常裝備嚟，正常打風都會上嘅....
不過上呢架就好明顯唔關打風事

wtf

pushhh

咁快想洗街？

今日好熱 好想沖涼

係咪得左邊一個鮮風口入風散熱

快d搵架車好唔小心咁hi一hi佢

推啦屌

唔好比佢射

塞車

先生/女士:

多謝你的電郵。

本署經檢驗有關人群管理特別用途車(即水炮車)後，已於去年(即2018年)第三季將車輛交付警方。

機電工程署

尋日系上水都見到，車頭掛住塊牌 路面測試

來了來了

有係巴膠識揸巴士？

Fc?

旺角行人多到咁,點可能用到水炮車,估計係用黎守旺角警署加油站個邊,因為個邊唔射得催淚彈只可以用水.

今朝9點8左右係同一個位都見到水炮車

今日會唔會試玩

總共幾架？每次可以射幾耐？

壞車road block等佢入唔到場

塘尾道/櫻桃街路闊, 附近民居少, 大家睇路

去邊度

大笨象要吸氣

我無野講

係唔係去維園

之前已經上咗

有無人係幫呢架車做保養架?幫下手丫

Pushh

推 有無巴打跟實睇佢去邊？

唔知佢呢一刻入好水未

斜路停射唔射到水？

咁快就射，係咪早泄嚟

借推

We7有人呼籲雅虎「不合作運動」問卷投不支持票

路試呀各位手足

推！

正

好似話洗地only

3萬人幾人日日係差館谷住谷住 已經搞到啲女警日日聞住腥味開工 仲唔開炮打真軍 一陣真係係差館集體雞姦

Pushhhh

有新玩具急不及待想玩玩了

PISH

仲有道路測試個牌喺架車頭右邊喎

要射穿個套容乜易

之前新聞又話要路試一兩個星期

3架，射幾耐要睇水壓

印象3架輪射射到30-45分鐘，但唔記得咩水壓

個畜牲開車咁鬼叻會唔會炒㗎

盲點應該係車頂/車底
街坊掉嘢同掉乜嘢我阻止唔到

應該係test drive, 水砲仲係用帆布蓋住

不過都係要小心

邊度出動狗 果度既狗屋就會空虛

【暗黑經濟學】發夢原則

推到全世界都見到

大家小心啊！

佢突然間話test完即日拆咗個牌落嚟駛去旺角你吹佢唔漲

嚇作老母咩屌

8月3日 即時消息

想幫手整合即時資訊

推推

大家小心 唔好硬食水炮車

去旺角

叔叔不行了
記得要顏射

雞尾酒
上樓搬洗衣機

第二及三架下星期可用了

到未

小心

驚你老母咩 唔出仆街死

知自已行得慢 提早出山 姐係預左會做野

博唔過 行街路過俾佢射完唔洗走

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

唔好硬碰，見到好走

未硬都好撚重啦 無膊咯搞唔掂

者係已經有架用得？

老鼠膠原來咁𠹌勁

終於有機會出水

今日係咪可以旺角玩水

麻煩大家有消息幫手post喺呢到

8月3日 即時消息

超，嚇鬼咩！

2姑 , 2 姑........

佢壞左係冇零件整

炸撚爆佢嫁車

應該路試緊 岩岩見佢向上水方向行

試車唔好再堆

想睇部車黎到射唔出

出左牌啦

9895 9897 仲有一架唔知

no no no

快啲check下街喉有無事啦

夏水禮

祝水炮車 車毀人亡

FW 粉嶺雍盛附近兜圈

尖沙咀下水禮

試車咋 大家唔好嚇自己
琴日都有試

Road test?

未fc

利申出左旺角

旺角窄路地形
呢架嘢去到同食環洗街車有咩分別

我啱啱係粉嶺裁判署對出 都見到架水炮車
不過影唔切相..

係啊，機電署覆咗話2018年已驗收完

P

我要與你硬碰 以爆裂既高速旋動～

左右兩邊
咁撚大個透氣網

Road Test呀仆街咪嚇鳩自己人

其實係咪係粉嶺遊緊花園

包咗頭唔係路試咩

1530 百和路 欣翠花園對出 唔知返機動部隊總部定點 大家小心
太突然 影得好差

be 真。water 大家小心

唔知係咪返緊去機動狗屋定出緊去九龍

可能想搶清潔工的飯碗
去洗地呢
#曲

PTU HQ嗰張係之前嘅圖
Road test係呢排出街試車先掛

呢個方向似去PTU多
出九龍，直接係迴旋處到行高速出去就得

架車好似賽車有safety car rolling start帶住行圈咁

一陣就會出綠燈

屌你老母黑警

呢個方向係入ptu

8.5罷

俾埋圖你

黑警出大絕了

大力推

各位手足be water唔好戀戰呀

推
大家小心

係咪之前路啲相來

8月5日全民三罷
自己香港自己救
裝睡嘅人係時候醒!!!!
冇時間俾你地扮唔知啦!!!!!!

屌咖

第一日出車就爆都應該會係新聞

次次都要粉嶺駛出嚟係咪可以伏擊

大家小心，唔好硬碰硬，be water

好驚

屌 堅？
大家睇路

一塞車就冇撚用啦水炮喎…

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

架車唔係路試測試中咩，可以咁快出黎用？

老解呢？

我無嘢講

如果真係動用到水炮車既話， 大家要be water呀！！

吐露港一壞車就

正常香港,九龍, 新界各放一架
點會咁蠢, 放晒係一個地方

搞塞車

大家小心

射啦

未到前整爆佢

我架車唔小心撞左落去有無保險賠架??

雞嶺大頭嶺塘坑

今日要be water

黑警出水炮車 示威者出美國隊長咪得囉 得咗

出嚟洗街咋嘛

好撚驚 啊

匪要攞牌？

我係今朝9點左右見到
抱歉pic唔係打直
當時我只見到1 2號車 無3號
同埋車頭有個「路面測試」之類既牌fact checked

前線注意

個網某程度上係附加弱點，有位去勾住，當然要接近都難同好危險

煩死，呢架大白哥基遊街

竟不是放係警總?

推推推

咁快？！

小心，唔對路好走。

有到車好走

搵人睇實3部水炮車位置，4個有車巴打可以係出車時幫佢慢慢慢慢開路

幫旺角啲金鋪洗地？

搵納稅人黎做白老鼠

呢個

推唔好硬碰

唔好意思...借個位推po

「守護孩子未來」親子集會/遊行

我們的初衷

我們是一群香港的爸爸媽媽，我們成長於香港，也在這個地方養育我們的下一代。作為父母，我們一直努力地教導我們的孩子是與非、黑與白、對與錯，勇於承擔錯誤和責任，讓他們成為一個好人，將來貢獻社會。

可是，近月逃犯修訂引起的風波和警民衝突升級，幕幕都衝擊著孩子單純的心靈：高官和警察公然說謊；警察以最高十年刑期的暴動罪檢控只是路過扶起跌倒士威者的情侶；白衣人拿著鐵通衝進車廂向市民施暴卻求助無門……孩子對此可能感到莫名的恐懼和疑惑，父母亦不知道該如何向孩子解釋這些荒謬絕論的情況。而面對日益嚴厲的打壓，父母顧及孩子的安危，也愈來愈難以帶著孩子參與不同的遊行集會，父母和孩子都漸漸失去了表達意見的機會。

因此，我們決定舉辦一個為家長和孩子度身訂造的集會及遊行，希望家長可安心重新帶著孩子上路，向社會傳達我們對香港的 「愛、未來、希望」。

「守護孩子未來」親子集會/遊行詳情：
日期：2019年8月10日（星期六）
時間：上午10點30分至至中午12點
集會地點：中環愛丁堡廣場
遊行路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部
內容：DIY banner齊齊畫, 小小連儂人, 掛上願望氣球等

＊不反對通知書申請進行中，將持續更新消息

【歡迎轉載】

撚夠薑用咩 屌你老母

揸出黎遊行下 問你地驚未？ 車大砲香江一日遊